有冇人呢排都好頹

Sem break
冇intern pt翻
日頭就戇鳩鳩咁係屋企無所事事
夜晚又瞓唔著又冇嘢做

啱

日日都係咁

仲要失去埋最愛
連唯一嘅寄託都冇埋
日日呢個鐘數都訓唔到
7點就扎醒
然後又頹足一日

撐住呀巴打

好難揾到野專心做
好多時做到一半就頹左落黎
我都唔想
呢家得閒無野做就落公園聽歌自閉
好辛苦

好好珍惜有得鳩下嘅時間，第時有幾十年返工做奴隸你就知依家幾幸福

交換。。。

exactly the same

屋企人仲會比說話我聽

因為遇見你而再無頹了

到呢日就唔係咁講

講啲嘢咁flirty嘅

唉 失去最愛我仲要返工

巴打
見你都好似仲受佢影響咁，又話佢係你既最愛
因咩事會失去佐佢啊？

感覺你個陣其實都係好著緊佢
反而可能佢係想要多D私人空間
不過巴打又唔洗將所有責任攬上身
關係係兩個人既，佢覺得唔自在，佢都有責任講出黎既

你地分開佐幾耐啦？係咪都真係冇挽回既空間？

一個禮拜都未有
我好想揾佢
但又無勇氣
一諗起分手前兩日仲開開心心嘅時光就好撚頹
完全無徵兆

係真 日日扎醒 一醒個腦就充斥好多唔應該再諗嘅嘢

情況越黎越嚴重
但自己收收埋埋就好了
係外人面前始終都要堅強少少

無徵兆、咁突然分手
你地係係佢講完分手之後，就完全斷聯？
btw你地一齊佐幾耐啦？

佢封左我我都唔好意思揾佢啦
無謂作賤自己
啱啱先慶完半年無耐
仲傾緊話約出去camp玩架
本身就黎起行
點知就係咁